夜期又暴跌，熊軍fatfat了，今個月穿27000

258啦

又燈

入左10萬熊 等收錢

即刻彈返曬就轉綠燈

咪撚燈啦

呂布呢獲好緊張喎，買左好多熊呀？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

未有耐到星期二

應該係買左好多牛

問左媽咪麵未？

我睇跌到27400左右
會嘔返底位升上來嘅一半先

(30280-24540)/2=2870
=>30280-2870=27410

清識野 難得財經台清泉 唔似班友係咁係度派膠自燈

但我睇會overshoot多200左右引熊

比個圖睇下先啦

冇咁快結論住，到時可能會有神秘的北方力量入場打救股市

布布又中